你睇下對家文宣

成條片幾專業？我睇到都想睇續集吖屌

利申：唔識整片

「突發」大量民陣1020九龍大遊行文宣流出

push
【簡易文宣】本土國際戰線—Facebook

CLS邊個整架？

收皮啦
出黎推對家文宣係咪冇腦？
有幾撚靚之前手足咪整撚左好多條宣傳片冇撚睇過咩
不推文回覆

咁叫推對家文宣？想知己知彼唔得？
你好鍾意同溫？

po link 咪on9囉豬隊友
cap圖cap片咩都得
4個月啦on9 冷處理係咪好難
依加你比大家睇完
除左幫佢刷view數有咩尻用

你都岩嘅Po link係我唔好